唔該所有媒體唔好幫記者會做任何創作

由佢開完就算啦
整合消息ok既

但唔好搞到雨革許狗咁娛樂化

由其係100毛

唔好玩膠喇
呢個係香港人既戰役
冇玩膠既價值

香港人要認認真真打仗啦

先自推
岩聽既 麻煩正評 再留言

推

其實杯葛PRESS CON 得唔得?

冷待黑狗記者會

Push

Please

唔該所有媒體唔好幫記者會做任何創作

推 要認真

冷處理咪得
根本講廢話

又夠鐘提大家

提

幫手

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

認真

幫手傳比各大媒體

推啊

應認真對待

唔好玩膠

pish

集體冷處理777

你見到邊個媒體有創作先

咁如果make comparison呢？係咪pin point啲？

唔好令第二個許鎮德出現

到真係有先講？
太遲啦

格離post已經拎緊錫袋黎玩啦
Madam升職又改到人膊頭勁多星
好好玩咩？

雨傘四點鐘許sir黎玩膠
搞到無哂戒心

佢地都唔係媒體

媒體邊度攞料？

上番黎

沒得比
許生好明顯高幾班

入黎狂推
個feel似有人想笑9差佬拎attention

至少許SIR唔會答到口啞啞
你睇下今日既狗自認自己做狗......
你就知高下立見

佢低質同高質都唔值得玩膠

幫手推

由得佢on9

低質同高質都唔值得玩膠

幫手推

唔好重覆許sir覆轍
當大家玩膠就玩撚完

push

咁就代表可以玩？ 就算真係敵人弱化左，都唔好輕敵，更加應該棍打落水狗

Right

避免重蹈覆轍

唔可以輸

PUSH

上水

立場個幾張相係好有問題
將抗爭娛樂化
自己友又唔醒水 小學雞圍威喂自high

支持
唔好覺得佢on9就膠化
民怨民氣民憤都係我地上街既動力
保持憤怒但係都要保留理智

岩 not fun

Not fun

推，唔好又嚟2014

我冇嘢講

所有手足請冷處理狗記招啲戇鳩野, thz
做實事, 做文宣, 雨傘錯過一次, 今次唔可以再錯

冷待最撚簡單

洗撚回應

佢有佢開，傳媒唔洗直播，反正無新野

On9

無錯

認同

乜仲有人睇 100 毛咩？

Agger
睇完民記live， 繼續返工。
已唔想浪費時間睇啲冇公信力狗吠
事後睇傳媒整合post 便可。
連笑佢嘅時間都廢事比，佢地喺度做show比冇腦藍絲廢佬睇，唔好搞咁多無謂創作娛樂得自己人先識笑。
諗吓有咩新文宣內容可以幫自己加分仲好，班狗同跨部門記者會宜家開始日日幫自己喺中立淺綠派攞分

同意

播片 今日唔答第二日再問

問返佢打記者

記你老母

721白衣人路過警車冇人理

佢話條片未經證實不能評論

問返佢press con d 片係點證實 係咪佢話係就係

幫手傳開去

AGGAR
咪玩膠誤大事

Pish

推！

真 不能膠化同打太多飛機

Agger
洗白班黑警
On9?

真

Agger
佢地開記者會根本想帶返個輿論
所以幾荒謬既佢地都講得出
佢地鳩up完由佢地自己on99咁

就黎到4點

就黎到四點
出面又er er sir
又雅雅
玩撚夠未

七大訴求！五位烈士！

不要忘記

認真 推

事態嚴重

已經有人玩膠

不要許鎮德
要贏就咪撚玩

唔好問點解入唔到
我唔會幫佢宣傳

要贏就咪撚玩

正視聽

睇完總結下就算

嗰日尖沙咀先啱啱玩完

係

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
唔好被帶風向，黑警同港共記者會對象唔係我地
堅持五大訴求

無用, TVB一樣一直播
反而如果畀TVB問啲濕尻問題去洗班中立腦咁樣仲大濟

當年玩膠玩4點鐘許Sir其實幫左警方形象提升

係
所以更加要無視而唔係數人ererrr

認真啦 推上去 唔好比人膠化
冷處理佢個記者會please

推比記者睇

我真係覺得唔好玩囉。
5年前未輸夠咩。

我就report左
因為我真係熱愛香港
我唔想變大陸。
我好怕輸。

推撚到每個人都睇到

Share..

倒不如…

野都唔洗問

停止抗爭報道娛樂化
咪比政府文宣入屋入心

TRUTH 必須推！！！ 唔好再玩膠

啱
唔好幫對家將我地既憤怒轉做歡笑

暫停對所有政府記者會進步惡攪膠化 以免轉移焦點

其實點解狗狗記者會我地咁驚呢
我覺得係CCTVB加日日開，瘋狂Cut黎Cut去，去洗腦
好容易令人成日focus左過去
不過而家記者咁強勢都叫好啲，仲有民間記者會幫手反駁

但係而家因為已經唔係14年，唔係日日佔領
佢日日都唔一定有野講，所以而家瘋狂做埋啲鳩屎野
引哂你地啲人出黎，咁先有野講

應對：
其實我覺得最好就係冷處理佢，當佢冇到
不過大前提係CCTVB要執粒先

所以一定要加強抵制CCTVB，加強文宣
要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

正視

【和你飛】機場集會文宣資源集合

好重要，推

唔想再輸

立場都係
民間記者會又唔出

唔可以再輸

同意
唔好幫佢地宣傳
係宣傳都集中民間記者會

推!!不膠化, 冷處理!!

媒體我唔期望太多，而且對政府黎講就算淨得cctvb一間播都夠做。
我地自己爭氣啲，推多啲正經post，少啲飛機恥笑post

push

冷處理